[巴打入] 打飛機爽啲定打尿震爽啲?

打飛機幾時都可以打但係打尿震就再遇不可求
特別係忍咗勁耐之後打尿震真係人生一大樂事
大家點睇?

Push